點睇男人個頭髮留到女人咁？

我個劉海太短風一吹就亂哂，所以我留長撥埋一邊，同gem呢個劉海九成相似，會唔會俾人話似牛朗

古人全部長頭髮架啦

仲有你個人man咩髮型都man架啦
點會女人
一係留d鬍鬚

你有冇佢咁大波先

達哥

其實都係樣既問題 只要夠靚仔就乜都型

我們日系JJ都是長頭髮的,溝死港女

你收下皮先啦 以為自己反串好有型？

我都留更 目標係bun

人型留長都係咁型
人柒留長更加柒
不過大部份留長都係後者

我的日系長長的秀髮的確迷暈唔少港女

你以為你似gem 咁炸 現實你肯定係一個柒頭

香港有冇兩成男人做到

留長唔緊要，記得電下個頭
直髮留長好撚柒
成個女人咁

2個都冇